有線報左，建制派坐住一部白色既28 座離開中區警署

有線報左，建制派坐住一部白色既28 座離開中區警署

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

係，唔知駛去邊
一夠人夠票就宣布開會，殺個措手不及

pish

推

大家認住

如果撞車

會唔會入立法會？

西環

唔通去西環投票2讀?

去深圳開會吖笨

pusssssh

今朝又話取消，呃呃騙騙就最叻

鬼鬼鼠鼠

好狗呀

有冇車牌

push

推
岩岩有線話兩點幾建制派坐左白色小巴係灣仔警處出發

好多時淨色無任何LOGO,都係...

點去到中區警署

推 有無車牌

成班民建聯齊晒人

好大機會，運夠人佢哋會即刻開會

千奇唔好撞車

梁美芬笑笑口咁

有無影到車牌？

萬一架車有咩閃失

BBQ狗肉

去支聯辦？

成班好似人質咁

💣 💥

推 各位義士留意！

黑警掩護入去表決?

認住佢哋

撞撚死佢啦

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

推到佢地仆街

有幾個議員幾好笑容，好似成事在握

頂上去

送佢一程

出得黎行遲早要還

Fxxk民建聯

一網打盡

冚家產

全班賣港狗賊

AM9898

如果前後有車死火,佢地trap住左,然後示威者又支援包圍佢地, 什至對架車扔磚,班人咪好危險 冷靜d唔好做傻事呀

佢哋根本全部都係中共人質，唔係點會咁聽話

推 AM9898

97前試過啦

政府車輛？

成班撚樣好似俾人挾持咁

好似逃犯，
一車送上中國行死刑？

推 認住架車

根本佢地就比人擺上枱咁款啦

3點！

推推推

Push

推
有無車牌

推
唔可以俾呢班賣港賊開到會！

AM 9898

邊個上28座邊個就係鬼！
行得正企得正怕咩行出立法會?

支那人就係咁, 都見慣不怪

假如 我話假如姐，有位司機唔小心打橫撞落架車到轉幾圈
件事會變成點呢

我有啲懷疑新聞咁順攤報出黎
大家留意有無其他小巴在附近出現
唔好俾佢地入去

何君堯都係架車度究竟佢係咪律師嚟㗎點解會支持呢條條例

有車既巴絲去跟下佢都好

送班建制入去，大口狗隨即嗌開會，夠人即表決，二三讀都費事......之後警方即刻清場，見人就打，話之係記者定市民......cctvb出林鄭專訪，話終於見到條例修改，並希望其他國家唔好對香港內政指指點點......

擺明啦，而家可能經啲秘密通道入立法會

賣港賊

圖

如果撞車嘅話咪成個建制陣營嘅骨幹死傷

成車賣港賊

死囚車咁款
個個死老豆咁既樣

Forward多d
無數據開live

開始有政總高級公務員變節

小心3點走左去第二度開會
可能係會展或者去其他地方

可能去影藝學院

成班狗閪，撞車死撚晒就係香港之福

push!

唔係一定要立法會裏面 開會咩？
屌，咁玩法都通過，以後開會唔洗立法會啦

有人肯咁做烈士，一定發起連登眾籌安家費

會畀人秋後算帳都貼
Respect

立法會反對派辦工室嚟

所有磚頭對準架車
唔洗衝入去

即使係高級公務員，有pension最多咪提早退休

洗去中聯辦

根本夾硬黎+武力

好似係立法會辦公大樓嚟

push
AM9898

咪推啦

AM9898

第一批逃犯,鳥盡弓藏

now news 報導有一架Van仔正駛往立法會大樓，應該迎接保皇黨架貨van,新聞當中有機排黑警……

無記錯好似話可以係立法會外開會都係有效既
即係就算攻入立法會,
佢可以無恥到係第二度開會照過
之後幾年內唔引渡逃犯,
或者剩係引渡一啲毫無爭議既逃犯,
之後人人照番工番學,無事發生

賣港撚樣 唔會被拉下馬 多得廢老

黑驚頂到幾多

黑警配合議員，即係做埋黨衛軍，護送冇民意既議員去推行惡法

係咪去近中聯辦派狗糧比佢地

如果有人一野撞落去架28座度會唔會變左救港英雄

差唔多四十分鐘之前既事 都可以去到好遠喎
除非而家係附近等緊

唔洗引渡 直接屈錢 d人會就犯

一定要小心

仚家剷啦仆街